大食代黃定藍

大食代（英語：Food Republic）是新加坡麵包新語集團旗下的連鎖美食廣場，於新加坡、香港、台灣、泰國、馬來西亞及中國大陸等地均有業務。

奶共坡狗不了

貴

藍到無朋友

唔係好中意呢間food court 消滅者

整到啲food court 冇晒變化
表面上好多選擇 實際係同一間vendor
好似CCTVB 咁
仲要好多商場food court 都變左大春袋

問題係無一間好食

香港D FOOD COURT= 劣食

劣食都唔好壟斷
仲要扮到好多選擇咁丫

仲要唔算平

大食代啲餐廳好多都冇包野飲
Cooked deli好好多

跟返新加坡文化

呢間垃圾仲存在？

希慎個個幾好食既

無藍朋友。

係大食代嗰啲姐，其實香港food court唔係淨係得大食代/食代館，仲有其他嘅，例如黃嘅逸東酒店都有food court

大春袋/領展街市/CCTVB
都係用呢種模式欺騙市民
真係呢啲生意係香港最易生存到

點會死

另加
美心/大膠鑊 都係